差不多冬至

一早一晚還是有雨

不要再唱了

冇女陪我過聖誕